Eindelijk waren beiden weer klaar en verlangden ze het gevecht.
Ik stelde de heerlijke knielende houding voor.
Ze zag het meteen mijn doel, en zei dat ik een kleine verrader was, die haar wilde verrassen onderste gat.
"Maar mijn lieve jongen, het is echt onmogelijk."
Ik omhelsde, vleide, smeekte en smeekte haar tot ze eindelijk beloofde dat als ik me zou inzetten om niet verder te gaan, zij dat zou doen probeer en steun de ingang van mijn lul zo ver als over de noot, maar dat ik het echt moet intrekken als het te pijnlijk voor haar was.
